今日係香港最黑暗嘅一日！

夠鐘飲茶啦 攞左位未呀？